(有片）家用低能量5mw鐳射筆都可以射到出煙！

黑警又做埋d誤導嘅實驗去誤導公眾，可恥！

其實家用的低能量5MW嘅雷射筆，只要有適當咁調整聚焦，就已經可以燒到黑色嘅範圍出煙。

黑警又叻愚民

推

愚文樂

我有藍絲朋友駁我話警察個demo係一個好光既環境都燒得著， 即係真係好勁 點駁佢

同佢講 你係一個全球平均IQ水平最高既城市咁撚蠢，真係好撚野

夠近

講清楚啲
5mw 定5Mw

肯定係文科仔

周圍光唔光唔太關事？
有冇識嘅巴打答吓

光又點
乜太陽底下要600度先煮得熟隻蛋架咩

屌，佢新聞發佈會未完我都開post講咗

理論上係支筆額外比既能量令張紙升溫出煙，唔關環境事

用返你朋友概念周圍好光會比到能量張紙，枝筆用相對較少能量就可以令張紙升溫出煙

利申：鳩UP

其實呢，鑽木都可以出煙

完全唔關事。

你又on9 你朋友又on9
同類相吸原來係真

關黑色吸熱事

5MW 同 5mW 差好遠
Mega 同 milli 差10^9

５MW嘅laser 邊度搵到

電池炮黎

conservation of energy
好光既環境理論上係更容易燒著
你朋友如果讀理科，中三畢業未？

因為根本唔關環境光唔光事囉屌

All lasers are from ebay and are listed as 5mw although I cannot confirm that rating